通常internship幾時派offer???

如題 interview完幾日內無電話可以打定輸數？

巴打可以咁講
正常如果大公司三日內會有通知[black] [/black]
利伸：讀三大比學校nominate 左去做政府intern都做唔到 加油啦 而家好多人爭

估唔到咁遲都仲咁多人報intern
我兩個星期先收到call，竟然有offer
好好彩
巴打加油！

巴打好野
係架喇 ，而家既時勢個個要搵intern切靚個CV
巴打可唔可以講下咩offer
這些機會

一間英國指數公司做research

AXA?

This one seems not bad

agger 所以都好好彩